{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3017701",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 베이몬드 호텔"
    },
    "text": "韓国観光品質認証プレミアの獲得により、ベイモンドホテルは顧客に品質認証を提供します。 宿は釜山海雲台に位置し、周辺には海雲台海水浴場、SEA LIFEアクアリウム、椿島など様々な観光地があって便利な位置です。 総客室数は67室で、釜山2号線海雲台駅と椿駅が近くにあり交通も便利です。 チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 また、保護者同伴の14歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 ベイモンドホテルは様々な客室タイプを提供し、ネットフリックスをご覧いただけます。 駐車場は無料で利用でき、ホテル内のビュッフェレストランで朝食を楽しめます。 水泳を楽しめるルーフトッププールがあり、ビジネスゾーンやランドリーもご利用いただけます。 キャバナも有料でご利用いただけます。 ベイモンドホテルを訪れた訪問客はホテルの位置と施設に満足し、スタッフの親切なサービスが印象深かったです。 一部の訪問客は工事現場のビューと宿舎内の機能操作、掃除が不十分だという意見を提示しました。 今後、ブレイクタイムやウェルカムイベントも行う予定であり、来場者の多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイモンドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルは釜山海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルの周辺には海雲台海水浴場、SEA LIFEアクアリウム、椿島など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ベイモンドホテルのチェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ベイモンドホテルのチェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ベイモンドホテルの宿泊料金は14歳以下のお子様を保護者同伴で無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルにはどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルは様々な客室タイプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルには無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルではホテル内のビュッフェレストランで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルにはプールはありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルにはルーフトッププールがあり、水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "ベイモンドホテルを訪れた訪問客はスタッフの親切なサービスに満足しています。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルにはビジネスゾーンやランドリーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルの訪問者はどのような意見を持っていますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルの訪問者の一部は工事現場のビューや宿舎内の機能操作、掃除について不満を持っています。"
        },
        {
            "question": "ベイモンドホテルではどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "ベイモンドホテルではブレイクタイムやウェルカムイベントなど様々なイベントが行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 569
    }
}